主動都會攰

主動咗好多次 我要放棄喇 唔打攪你喇 再見

好啦 88

metoo
不過我收工吉爆咗佢條車軚

點主動法先？ 你眼中既主動人地sense到？

有意無意掂下佢 送野比佢 痴住佢 陪住佢 唔知佢sense唔sense到 好想放棄

bye

好多次大約係幾多次？

相處咁耐好多舉動都係為佢 數唔清有幾多次喎

佢有冇回應過

可能係人哋眼中你對個個都係咁呢

對方無自動過？

對方無主動過？

點樣比佢知我對佢係特別d？

即係接受我/拒絕？冇 其實唔知佢知唔知

好似冇。。你咁問我先諗到佢原來冇主動過冇為我做過任何野

你想佢為你做啲咩

氹我開心 我自己一個嘅時候陪住我 好簡單架咋

你希望佢陪 咪同佢講囉

姐係你一味主動，佢冇主動過？

躝啦，早走早著

佢只係當你係一個對佢好好嘅朋友

每次都話唔會再主動搵佢
但係每次聽到啲好聽嘅歌 或者關於佢嘅嘢
就會忍唔住搵佢

明明佢已經唔係以前咁成日搵我啦
但係都呃住自己話佢仲會搵你就代表你都係有少少地位啦

好想再次unfollow佢
只係想佢再在意我一下
但係呢件事太幼稚啦
之後一定會後悔的